一人一個你做過最man嘅事

無

負評呢個post

...

某年除夕夜去尖沙咀好多人，要過欄杆對面，高度高過腰，自己跨過去再公主抱式抱起女朋友過去

地鐵阻止左條痴漢

執番梘

巴打應該好大隻